有冇人分左手都會繼續睇ex既last seen

有時太掛住佢 都會開wts睇下幾時上過
相信呢種都係思念既一種行為

淡淡交會過 各不留下印

Move on啦

睇黎做乜 無用的

我都忍唔住成日睇
好想知佢有無成日online 同人傾偈 好想知佢係咪已經move on 咗

樓主睇緊個ex同其他仔幾點上線傾whatsapp

佢兩個成日一齊online

睇完盞自己唔開心，人哋又不痛不癢
索性熄電話瞓覺啦

佢較左hide last seen
連我電話都del埋
睇唔到status同icon...

我會就算自己較左無人睇到 深夜都會特登開一開睇下佢訓左未 唉

成日都見到佢online 就會諗佢同邊個傾計

留意另一個人嘅last seen係唔係代表未放低？

一定係

ex冇set last seen
不過我成日留意佢有冇online
屌好撚辛苦

啱啱分手嗰陣咪會咁囉

以前會睇佢on左幾耐
耐既會ff係咪同新女女chat
癲